有冇人識玩期貨？入一入來唔該

想請教下各位，想玩期貨如何入手？

有咩好嘅資源可以學下野？

你地通常睇乜野收料？

分享下

功夫兩個字，一橫一直，錯嘅瞓低囉，企得番喺度嗰個先啱晒，係咪咁話？

call & put 一係升一係跌 一係輸一係贏

睇書學
我係price action派，睇al brooks

做緊期貨公司
真心唔建議散戶玩期貨

樓主講商品期貨定期指？

我意思係講期指，可以睇咩學？

乖乖地買2800啦好嗎？買十年八載先炒期指啦，如果可以時光倒流，我就返廿年前打自己一鑊再同自己依句！

睇浮浪者facebook 我都學緊

2800笑死
買spy都唔買2800

升就call,跌就put
唔識分升跌就唔好入市，搞錯左就止蝕，做得岩就食住上

講哂，但知樓主一定會覺得係廢話黎

始終未明咩叫
short put 沽沽空？

Call/put係期權，揸沽係期貨

玩期指叻既人係唔會同你講點先玩得叻
就咁既
好睇你做人既態度，學習能力，自律能力同抗逆能力，識呢三樣已經贏面達七成

負負得正，short put姐係要升先賺

short put 都要問點解果d 就千其唔好掂期貨

期貨唔係future咩
做咩上面D人講option

沽空即係沽曬

期貨點解會有short put

期貨公司即係咩

係long同short, 唔係call同put

Long唔係睇好買入 倉+1 咩？

係呀